真。究極 2019 MT / GT 討論區 5

原post - ［真。究極］2019 MT / GT 討論區

Link: JIJIS, HKCareer, Ongrad, etc

Keep住推

18 grad lm

有冇人hsbc ac後有消息？

推上去～～

一個星期未呀

就快

icbci有消息未 就算reject letter都好

留名

有冇人有過CEBI同海通消息

lm

boc等得好苦

+1

RB got apt test

咩dept?

Forgot.. sales&mkt should be

又收唔到，你幾時報架

我諗apt test 應該仲出緊? 我都係早幾分鐘先收到

Same

收到了thankssss

LM
有冇人hsbc連ac都未收到
係咪玩完

Good luck!

Hi~~
Cmb已放棄

有無人都係收到 RB apt test, 同埋知唔知呢份其實伏唔伏，人工點樣？

收到
但好似一直冇咩人講RB

BTW, 佢apt test有冇screen人?

唔知 不過佢又唔似係自動會send apt test 因為我係差唔多一個禮拜前apply，不過啱啱先收到apt test

我好似上個月報
都係今日先收到

+1 真係等左好耐
不過好似今個月尾出panel in

聖誕啦
HR都要休息下
岩岩搞完Party

咁即係佢應該係screen好一批先一次過send
呢度有無人係報左rb不過未收到？

馬會都講明聖誕後先會出通知

Panel in係mt 咁gt呢？

佢覺得你有料就panel in 去睇下入唔入到mt
普通既gt 按前一兩年經驗係直接二月出offer
上年好似係年三十果日出

食完個lunch就收到

你幾時報？就算早報佢有消息都應該會通知你
我兩個禮拜前group in，佢話一月中會再通知

yes

btw我係十一月頭報

有冇巴打/識人 hsbc cmb已收到offer?

佢it 同commercial 好似完全分開 就算written test都寫明剩係commercial
可能it遲d？

再煩膠多次
有冇人收到hktv 消息

d hr係咪歲晚收爐，無咩反應既

想打去搵佢

想問有冇人做左機管局interview

ICBC 16號做完Apt Test 有無人有消息

你有？

有無aa 分享下

有冇人有vitasoy oocl 消息

有冇人收到hsbc cmb offer

5條問題，cv based，冇technical 野，中英普都有

有無人報左Hactl MT?

要on shift 喎
不了

好抵屌喎

無

識人收到？無咁快掛..

點解？

岩岩收到hktv gp in

未有任何消息所以先問下

幾是

幾時收到 又冇一份唉

mt定gt?

Mt 岩岩1444 收到
但佢又再sd 左個email 黎話ignore 個arrangement 過兩日會再sd
大家可以再等下先

有冇人去咗恒隆MT GROUP INTERVIEW

1st round?

有冇巴絲收到hkex MT ac invitation?
(利申無收到）

屌 D HR on9?

係幾時in？

跪求hktv interview

有冇人收到SFC apt test?見tg Group 有人話收到，但咩都收唔到

我都無 巴打三大？

係

收到，三大

收到 垃圾海龜

有冇人唔係overseas收到

你上面第兩個

有無人做完hase ac收到final in ?

巴打幾時報架

三大收唔到

你intern cv果d 勁唔勁

自問ok
我諗佢係睇gpa

你幾多到

頂，我三大過三business，intern都唔係話好差，咁都連apt test都冇

11月頭

邊個dept

之前hr話12月第2個禮拜出 但最後乜都無

Vi之後係ac?定有hr in / phone in ?

應該ac 果陣hr講
利申我無

thanks 巴打，我都冇

巴打想問下online test之後個個interview係做咩架

個陣聽HR講 VI 之後係 HR in 之後係final Assessment Centre

都係普通一個鐘HR In!

唔該！

Loreal 去唔到impression 要Skype in

係啊

出現了 你有好勁intern? 好高gpa?

26 dead 喎

你都係琴日收到？ 咁睇黎真係用gpa screen

我都係咁

我係啱啱收到今晚dead

GPA 要幾多先得，我明明過3

三大3.5收到

點都做唔切

改返啦...嚇死

其實video in有咩竅門
真人面試都有信心，video in真係完全clueless

機管局 vid in 佬已肥

好難？

佢出咗result?

有冇低過3.5收到

報左港航既睇路
隨時in到一半就收埋皮

前幾年啲人都未完個program 就跳船走
仲仆入去做咩

3.4 三大 bba

我仲未做

我都係 prep完聽朝早啲起身做

祼考算
反正都知係陪跑

得16K 仲要shift 4年先升到個唔高唔低既DM/AM

名係虛銜 有幾多人工先

請問收到hk airline vi既係幾時apply架？

3.3係咪就冇了

屌 aa個vi真係超chur 每條得果十幾二十秒prep

2.9x收到

3.33 三大 收到

但係講真問題唔叫難

10月

你係冇報fast track?

不過講蝗語講到鬼食泥咁

屌啦聲佢都話我wifi斷 又係兩條 不過我照繼續嗡
但佢講一講搞到我方寸大亂 gg左

無呀 正常path

我都係

頂我三大business 3.32仲要做過大bank intern都冇apt test dklm

我非三大過3 都係做過大bank intern 有考哂hksi諗住有加成 都係無

感覺報所有program都係陪跑
我係0

啱啱收到pccw panel in 佢話1月4號係last day 不過我唔係香港要改期

第二同第四

有冇人做左ccb ac???

係咪太多人同一時間做 overload左佢個server

Commercial group?

Yes

同埋佢話係四個in一個 好似好chur咁

1月4號係最尾一日in?咁第一日係幾時？仲未收到

唔知 不過佢係今日打比我 28836849

Thx

係咪3.5小時果個

有冇人去過見umh
伏唔伏?
佢今日打黎話要見4個鐘囉

可能未派曬。。。又或者係咪關stream 事

BEA 出左 vi

same 報左咁耐先通知有vi 已經以為唔得

L’Oréal 收到inspiration day

想問係報咩function？

Marketing

hong kong airline 你都報
想下年再玩MT/GT?

月頭做左 你幾時做？

頂唔撚係又冇ar ma

Ching幾時報

十二月頭

BEA 連vi都唔比我

bea 有apt？

冇

我意思一嚟就vi

Diu same真心我三大過三又做過bank intern仲要讀business連video in都唔俾我，究竟我做錯左啲咩

屌 我十一月頭報都係同時收到

想問吓係apt test嘅下一round 定係impression day嘅下一round？

Impression day既next stage lah

唔知foul咗幾多人 我見好多人都有

收到既人幾多號去impression day嫁？

我諗應該係完哂所有session 一次過send

你又知？你做緊Hactl?

我唔可以知？ 識幾個幾屆既Hactl MT

有無人報左jones lang lasalle GT

報左，有回音啦？

分分鐘未開始programme 間野已經執咗

interview個時仲要講到間公司好有前景

想做Hactl MT知唔知難唔難入？

BEA VI ANYONE?

真係唔知佢點揀人

其實係咪佢地system bug左收唔到

有無人知loreal marketing interview 問咩

收到L'Oreal Inspiration day嘅都系報Marketing？

有無人系報Sales噶

有無人hsbc cmb 出咗offer😳

其實citi corp bank/com bank in緊人未？

你意思係好多人都有下一round Inspiration day?

係呀

想問HSBC除rbwm之外仲有冇其他division出咗ac?

好古怪 因為我impressionday做得好差預左被foul都收到

收到

Me too

你咩dept?

大家會選擇普通mt gt定係big 4 offer

今年有無excel interview process同salary表？

到底仲有幾多round....inspiration day又係乜....

做完AC第二日打左黎 good luck

BEA VI
諗住聽日先做

Nan Fung, Hang Lung係咪冇update?

通常VI個形式係點 未做過

聽聞好多個waitlist.. 同埋 有幾可會有人reject offer 呀

點知自己係咪waitlist?

即係impression day之後又有出結果？[black] [/black]

inspiration day同impression day唔同？

Impression day 下一stage 係inspirational day

但出左result啦？？？

出咗喇

即係無份⋯⋯⋯⋯
嗚

u also receive video interview from hk airline?

推番上泥先，祝大家聖誕快樂，齊齊有好offer

有冇人知swire ac 會做咩

hk airline

你係報邊個dept？

marketing

你報咩field呀

有冇人知boc往年大概幾時出panel in
已經等左好耐

係呀 26號dead

咁impression day 其實做左乜 有咩要prep

想要offer做聖誕禮物

未做impression day?

啱啱做左東亞 屌你國語要講五分鐘 講到pat屎咁

hktv有冇消息

我臨近deadline報
佢好似有寫8星期內通知 如果唔係可以當reject左？

Vitasoy派咗apt test

The deadline for completion is 28/11/2020. <-- 兩年後先dead!?

我都見到 笑左

我做左apt 但想知有冇人有下一round

啱啱收到group-in email

ho ball 唔使做了
有無人知上年出幾多k

三年前15

未啊

........恭喜巴打

仲有impression day ? 幾號

一年加1k
今年都18

得一條係普 其他都 英？

得兩條 每條5分鐘 另一條係英文

講啲咩野5分鐘 case study?

有無巴絲知vitasoy apt test用咩system？

我去唔到impression day 佢rearrange 左interview比我

加油

shl

Accenture 收到group in

唉 我又收左皮

聖誕快樂 人人有offer

有冇人知L’Oréal inspiration day係咪最尾嘅stage?

當然唔係

知唔知仲有幾多rounds

唔知 但我諗點都會有啲individual/panel in 呱

有冇人in左hk airline可以講下係公司定自己 難唔難

收到invitation，一月頭in

12.24

係written test 定interview?
Group in 定indi? 同埋幾時做apt test的

仲有無其他人收到？

係咪過到 但比人screen 走左

始終一開始個個都有 apt test

大佬你background咁勁都冇？

又冇.....究竟係衰係邊 有埋source都過唔到係咩玩法
唔通係personal test個到

屌佢老母成40幾題做撚死人咩

唉 今次真係失業

無啦 再等下啦

Gp in? 你好早做apt test定好遲先做？

應該人人都有

係唔會咁快啊ching 好似有篇文要寫 你9寫？

邊會無啦啦9寫

有時候都唔知佢點screen

巴打咩background 收

收到HKJC OT 身邊唔少friend 收埋reject letter

Online assessment 仲有分part A 同 B

做完A又再等2星期

應該唔關background事

果3題，每題打一句都收到，點解咁多reject

有JC online assessment
咁快出reject letter ?
另外bea video in 係咪人人都有？

boc肯出下round未

唔係12月尾？ 應該就出

屌聽日都28喇，31號佢地唔撚放假咩

巴打咁勇者

冇喇冇喇 bea video in 做得勁差

Total幾多題呀

Just receive L’Oréal sales apt test

咁就閪喇

收到hsbc rejection lu

個個係gt?

點解仲有apt test 唔系之前做咗咩

我都唔係好清楚 之前無收到以為比人screen左

panel interview同written test

apt test ddl前一日先做

朋友都收到 自己又無 molamola

巴打咩division?

rbwm

你幾時報

bloomberg phone in 咗 等通知

之前係waitlist?

咁呢到有無巴打有MT interview

應該未出 我睇左好多個網同group都唔見有人收到

幾時去ac?

咩post?

有冇人去左hsbc AC可以講下係做啲咩？

cmb?

vitasoy MT人工幾多

Yes yes ching可唔可以講下係點

software engineer 不過係英國嘅

Bloomberg Sales 有無人做左vi ?

又走一個

聞說icbci出左offer 呢到有冇師兄收到

any updates from unilever?

有冇人知bea in幾耐? 問幾多條問題?

你有frd收到？

睇大陸forum有d offer出左
不過應該都係fo多 唔知bo出左未

咩forum?應屆生？

做完，做埋phone in

唔知佢有冇attend AC定係submit完transcript 就出reject

Christmas 前in 既ac 應該派晒offer 都reject左d 人
冇被reject就係waitlist

想知恆隆 南豐group in後有無消息

Vi 難唔難？大概問咩

FedEx MT 人工幾多？ 有有巴打知道好唔好做？
利申：18FG 做咗半年forwarder sales

有人in過南豐啦？

Group in?

好general 嘅問題，communication skills clients facing果d

group in+written test

今晚放工做
12點前

未出panel in?

我都想知

Bea做幾耐到

可唔可以講下係點樣架

有無人報左cx it GT ?

仆街loreal個interview炒炒地 屌有無reject email架

GPA 冇3是咪唔洗諗報MT???

仲有咩MT可以報？
Disney?

好似有埋AC

東亞 有冇問普通話

想知boc有無发mt interview

发你老母

據我所知未

完左未

仲有得報？

所以咪要做中資

boc收到panel in介唔介意講下係咩dept

有冇人boc channel 收到panel?

識人收到

有冇人BOC private banking 收到panel in?

有冇人收到boc compliance panel in？

Boc retail mt + Nan Fung panel in out

Ching Nan fung 幾時in架

Ching 幾時group in?

Nan Fung 十二月頭in，一月頭/中panel
Boc 十一月尾in，今日收personality test

有冇人BOC Global Corporate Banking 收到panel in?

Boc如果收唔到panel 其實係咪仲有機會攞到gp offer?

係 但gp就不了

有無boc transaction banking收到呀？

written test都開始左啦

報左無衰

icbc 收到interview嘅係報咗咩department?

年尾hr都收爐

有冇人報咗hase insurance stream mt

想知有無人icbc corp bank 收到inteview

好多公司都講到明rolling basis啦 你開少d膠post，sem1一開始就努力d一日報一兩份工，又點會deadline前先報呢

幾時in架？

其實有心搵工既人 都會經常mon 住好多個career platform 睇下有無update

忙唔係一個理由 報一個prorgam當你要打埋essay 都唔係好耐姐

是咪有tg谷

收到Unilever panel

咩division 同埋幾時in ?

customer development
幾個禮拜前做完online video in

你幾號panel in 啊？我都係Customer Development

我都收到Unilever panel interview
Supply chain department
估唔到Video in 做到一pat 屎都收到

介唔介意講係咪遲過12/12？
利申 冇收到

Same 不過係finance

Unilever panel in 之後仲有無其他round?

收到Unilever ge巴打係咪都過3

謝謝！
睇嚟冇next round

Unilever又冇份

收到Unilever嘅系几时做嘅video in？

有無人收到boc commercial panel in?

有，完全冇消息...

我今日做咗，感覺炒炒地

巴打你做完vi之後幾耐收到notification? Thanks

有無人報咗hilti?

有無人知L’Oréal impression day其實係做咩 panel in? Gp in?

.docx?

收到phone in

10am 收到HKJC Part A

啱啱都收到

無收到既...明明之前收到email話會有..

應該逐個send 緊 等下

940 收到 佢應該逐個逐個sd

再問，有無boc comm bank/transaction bank/global corp收到下一round

你幾時in? 我想知有幾多日😂😂😂

I mean幾多日panel 所以係問幾時in panel🤭🤭 thzxxx!!!

有無人收到新鴻基AC？

屌竟然係呢個睇到殘體字
個心都寒一寒

boc放晒嫁啦

有無人係收唔到/收到icbc panel in 同written

利申 收唔到

有內部風？我見呢3個division無巴打講所以先問

comm bank一定有

channel出哂panel未

其實我諗已經全部出晒

Hang Lung有updates未?

有無巴打做左jockey club 果2part 分別係關於咩？

Unilever 係電話定email通知？

係general 野定technical?

唔係dead左啦咩

岩岩先收到

介唔介意講下係點

hang seng AC問題難唔難

Ching 有無消息

有冇人Unilever panel in 收到confirmation email ??

冇
係就咁send email ?

請問問咩

報左fast track唔係收video interview既你，個post好多like？

我覆左個hr email 但佢仲未confirm 我幾點in 果d

Unilever 派曬panel in 未 有冇人係last batch (2/12) 收倒interview

岩岩收工🙈

我都想知
12月頭hr in完到依家都未收到 (rbwm)

未有，你收到？

未 巴打介唔介意講咩background

有冇人做咗hkjc online assessment
想知難唔難/麻唔麻煩
去緊旅行 好難有時間精力坐低做

[member]有無deadline報港航/nestle既有消息? 定係佢地都係rolling basis deadline報已經無用

HKA 出左VI 做唔做好

ching 幾時apply

Unilever 其實好唔好做
而家係外國 不過佢比我個panel video interview 係呢度時間凌晨三點

唔係上兩星期咩？

做完FAST TRACK 到依家都末收過EMAIL 有冇人係一樣

有冇其他18 grad做左半年野想報MT

我唔係fast track呀 係正常path

請問問左咩

可唔可以講下問咩

Thanks!

你做咪知問咩囉

好難

恆隆出咗Teams Day email

去written test 係咪著suit 好啲

係咪一次過出哂

完全唔夠時間做

介唔介意講下大概係點？

12月報hka而家咩消息都冇
係咪失敗左？

究竟走去報HKA係咩心態

永隆同南洋 有冇人有消息?

南洋mt？

頭先10點收到

同平時一樣

你都係12月先報？
我係臨dead個幾日報 係咪冇機

jc有冇人係收唔到apt test

有無citi消息？

2號收到 六號deadline

系你老母
几你老母
时你老母

巴打好波 殘體死開啦

收到unilever panel in ge 係咪都係下個禮拜in ?

想問問HKJC apt test 係咪verbal numerical logical 3 part

收到 唔知問咩呢

你24收到？幾時in
And what u a wt bg

28收到 三大CS

想問有冇人去左swire ac 可以透露下做d乜
平均幾多人去到下一round
我都唔知準唔準備好 去唔到下一round咪晒左心機
點解佢要同一日ac panel😞

12月去 係個case studies唔知可以點prep
我地嗰場兩組十六個人得一個入咗 無諗過佢foul咁多人

仲入唔入到

入到呀

jc超級難 cls

知唔知Nan Fung多唔多人有next round

做唔晒

我都係 logic勁chur 做淨5 6題 定係本身預你做唔晒

開心搵到同伴

想問有無人收到L’Oréal inspiration day confirmation mail

一定係預做唔哂 cls 我肯肯定比jc班hr做都唔識啦

絲打知唔知入到個個係咩background :0)

This page can’t be found No webpage was found for the web address:

入唔到

想知睇無答當唔當錯

咁成個test唔答就滿分的意思?

如果唔答計錯既話 pass rate一定set得唔高先掂 定係佢呢一關已screen走好多人

英國G5 business 中學都係名校
不過去得個個背景都唔太差 仲有啲master students

邊個division

睇番2017 mt post, 好似已經screen走好多人

You mean apt test後會screen走好多人？
唉 verbal有6條撞

仲未有offer 唉準備失業

好似過到既全部都係英國海歸

可唔可以講下你1st preference係咩？

借朋友ac問

有無人報左lvmh leadership program

咁濕滯 咁chur既話 高分可能真係靠撞既運氣

想知佢想要咩人
work strength test 9做

你不是孤單的

team/individual
innovative/stick to rules
唔知佢要咩

我9 號去 聽有人15號 日日都有既話 起碼五日？ 你幾號？

好似係呀 jc mt我都係當見識下 預左冇next round 抱住呢個心態就唔會咁灰

我估佢係想知你講野有冇矛盾 例如你話自己係cheerful嘅人 跟住之後又填自己唔樂觀/人地覺得你唔樂觀

好似話最後做store manager
照殺 offer god

我15號去啊

又一年

你報邊個division?

IT

有冇人in 左ccb ac

其實派曬interview未?

有冇人做左hka VI講下問左咩

完了如無意外

想問下AA完左VI之後有冇消息？

apply係咪用excel？

做乜咁多人負皮

讀書差我都唔想㗎

AC 係咪淨係得一個case study 仲有冇其他？

想問unilever interview係group定individual?見佢in得35分鐘

你咩department?

見咩role？

which dept

vita有無人做完apt test有消息？
利申：無

有無巴絲係deadline 個日報HK Airline 而係有video in

有video in但唔知做唔做好，早過deadline少少apply

想問有冇人in左unilever mkt？

btw 有無巴絲做完HKAA video in 之後有消息
利申：我無

仲有人會諗hk airline
貪下年有得玩多輪apt test 咩

有無人已經in左恆生MT？

岩岩收到恆生MT HR Interview 想問會問咩?

同問

想問絲打bg

bnp係唔係從來都無消息

你報咩 我都無

transaction bank

咩division??

Operation, service & technology

有冇人好似我咁覺得Pymetrics Games好有趣

以家重派緊
ching 報左咩dept

有無人報左commercial banking? 想知hr interview大概係點

做唔做hx vi好

冇做

有冇人收到pccw gt written assessment ?

有冇人有恆生hr電話

你地係咁遲先報？定報完再報 點解咁遲既

放棄咗hk airline vi

有冇人收到tdc written

yes 21 too?

11am~ u too?

再早過你

近乎有手腳有呼吸都請，唔驚啦

想改時間係咪應該打去問?

tdc既係幾時報名架， 同埋係咩bkgd

JLL video in released

你試下email佢先啦

Received

我都收到，點prepare好

有無人收唔到

有冇人有ocbc apt？
佢唔link係咩玩法？

JLL收到

我都收到 11點

9點

係咪報咗就有

係咪報咗就有
見到我自己no排到三萬幾
好驚

好 想改早d

應該唔係 有frd收唔到

deadline報 非三大bba

改到嘅話講聲 我都唔想走tutorial 去

好

Me too 但冇收到
係咪因為d 問題我鳩答幾行

tdc打幾號電話 利申無interview

我都係
唔知關唔關questionnaire事....

你幾時報？

唉

email

無tdc

有無人打執tdc問下出哂未

知唔知係咪得21一日?想改日子

五點幾收到tdc email

我個編號去到成36xxx

35xxx

可能係由30000開始

34xxx 5點幾收到
想問今朝9點幾收到個啲咩number

報左commercial bank 做哂apt但未收到電話
我係外國master grad岩岩先返香港先咁遲，見恆生係我間學校有招募

我in完hr好耐都冇reply但又唔覺得自己in得好差，到依家都冇收到updates 個application status 又冇reject，諗緊好唔好reapply

問cv
問你份人係點
問下啲 experience

已經in左
我見佢本來12月31due, 但最近extend左去1月30

你in咗幾耐？我in咗成75分鐘

我都係 但見咁多AC都開始左應該都係收左皮

有冇人做左bea vi?

Hr

想問下你係幾時報

我上年九月報呀

我都係36xxx
但其實9報
唔知呢份工做咩
諗緊去唔去

BEA 大家video in 好似好早deadline
但我今日先last day

有無其他人收到 JLL video in? 佢封email話月尾前deadline

暫時應該未收到vieple嗰封email?

tdc既點知自己number係3xxxx？係咪有消息果d先知 懷疑自己會唔會無成功apply到

收到tdc 覆話會有make up session 遲d再email 通知

有無tdc hr email

收唔到tdc email

thanks ching 我諗下先 或者唔改啦太麻煩

10月就in左

想問下panel in完幾耐收到通知?

Unilever interview 有冇人可以講下問左咩？

收到hka ac

今年真係會請人

不在港

去唔去

我都諗緊...

八點幾咁遠唔想

我1點幾，時間幾好，係咪好多人都收到？

我都收到
係咪group interview? 但又叫人帶計數機嘅...

應該係written test

仲要冇group in?

好似係過到written test 下一階段先係group in

我都收到⋯會唔會係同時做test同埋group in？

我都收到

好鬼遠

我連HK Airline ge screening 都過唔到

入HKA 日日都驚失業

有無人收到RB, Vitasoy, Nestle嘅Update

機管局mt 做完vid in 有無人收到下一round？

hi ching, 可唔可以講下ac係咩format?

True

同問RB apt test後而家點

我連HKA AC都收唔到
都係唔好再報咩MT

same here

GT就有份
MT陪跑

入hka有失業危機
你唸唸

Ask them to re-schedule it

但係唔係得18同19

Apply左咁多得hkjc有消息
我係咪應該收皮唔好再諗

咁快出左part 2?

bloomberg vi之後差唔多10個business days都係無聲氣係唔係皮已收

有冇人知SFC Ac 係點

借問巴打咩background?

有冇人做左ocbc vi

細公司MT得13k正唔正常？

得13k就唔係MT啦 俾個MT title你，但請你翻黎做廉價勞工 唔好俾人呃呀ching

FYI 惠康收銀都16k

應該下禮拜出？

正路應該幾多？

睇你係邊一行，銀行MT 20k up走唔甩啦
物流個d都好似有16k-18k？

物流mt其實前途點？

睇新聞d物流船公司唔係合併就清盤，應該都無得做

幾時出架 難道又收皮

Icbc trainee 有無update?

有冇人收到hka ac？你地幾點in？
唔知要搞幾耐呢

12:40
其實最想知係咪淨係做assessment定係會做埋group in

乜傳統ac唔係搞半日架咩
我0910
聽過有人08xx 有人13xx
究竟佢係咪乜人都邀請去

你當係大陸廠既香港office啦

人工就真係唔討好啦，如果睇哂成份工嘅package有得升職，又唔駛點OT，又或者有Exit option etc，而你自已又有興趣，都可以考慮下嘅

Exit option 即係？

出路好

Sg?

知唔知ac會去到幾點到？

Julxxx Bxxx 嘅risk management trainee 伏唔伏

有冇人有L’Oréal inspiration day confirmation email?

報左HK Airline, HKTDC 而有回音ge巴絲 gpa 係咪過3
利申：報左之後就無之後喇，GPA唔過3

有無人知mt offer有冇得defer 1-2年？ 9月要讀postgrad

利申: 未有offer 等緊馬會

有offer先諗啦

如果無就廢事in

唔過3

Hka唔知呢round見幾多人呢

收到HAECO GT AC

人地In你先算啦 建議你讀埋postgrad先報

Swire AC 完咗冇留低係唔係完啦 上星期in完想快手死咗條心 其他group留咗幾多人

Second round apt test都未出 咁快諗有得in

RB之後好似就first in啦，Nestle冇回音

有無人去完loreal inspiration day講下其實係要做咩

有人收到RB first in?

好似一月中，應該未到

有冇人報左渣打？有冇消息？

aa 出左written

你咩日子咩時間 唔知有幾多場呢

30 / 1
1415

我同一日1645 我諗佢最多搞到四場 如果冇第二日😂

1145...

有冇人知hang lung teams day係做乜？

9:15......

真係4場

AA 31/1 0915

好似所有有vi既人，都順利有written？

你講aahk?

yes啊，sor 食左個subject搞到1999

有冇人aa mt written 31/1 1415

我無 收到written test既介意講bg嗎？

係就好啦

非3大sci

ching係好早做完佢個vid in? 我ddl前一日交

我都係ddl 前一日交

ching收到written？ 可能我做得太垃圾

Deadline 嗰朝先做

應該係 VI做做下cut左 有兩題無答到都收到written

係咪得我收唔到。。。明明覺得自己正常發揮又有prep完先做

可能佢未Send曬D email呢 同埋佢無得改日期所以讀外國U自動收左皮

利申: 外國U無得去

等到頸都長...... 有冇人已經收到Second Apt Test 既 invitation?
做完第 First Round Apt Test 都覺得冇咩希望, 撞都撞唔切

HKAA video in做個樣姐，我估最後都係都係睇cv

華僑永亨收到VI既，請問係咪有條link去Viple錄音？我收到invitation，但係係email入面搵唔到入Viple既link

我都收唔到 唔知做錯咩..

我send左email問vieple，不過尋日dead左...

Lm

其實報呢D大學讀相關科目有冇幫助？ 例如management

你咩都冇做錯 佢應該冇睇video in. 佢咪有一題叫你用廣東話答 我冇睇到用左英文答 都收到💆🏻‍♀️

又或者佢想screen cv 同時叫你做左先 入到下一round先開黎睇🤷🏻‍♀️

interview會講返相關嘅嘢，實有用嘅

想問你地答問題有冇答返關鍵字
比如what is your name你有答my name is
我有個fd話呢啲vi嘅system會篩冇關鍵字嘅人..

你個組有幾多個去到panel in?

有無人報左dbs graduate associates 知唔知咩黎同幾錢？

介唔介意講幾時收到 我仲等緊

我諗佢唔會聽左英文做廣東話😂😂 但我唔知🤭🤭

有冇人知中人壽MT咩題庫？？

寫到明T&O比IT人報
唔係IT報返其他啦

去到一月中，
有冇人已經有offer

手上岩岩完左一個GT等消息
仲有三個GT
三個MT
但已經有其他non T既出緊24-26k請
比啲GT MT搞到好攰

我反而見到樓上巴打話用錯英文，我其實相信佢唔會每個人睇曬咁多題，最多咪睇你英文一題普通話一題

Non trainee 嘅應該幾時報？
普通executive位

Job opening 寫明唔限discipline都收

有無人有nestle/ vitasoy消息

有無人去完hase ac收到reject ?

只好說聲加油

我已經出泥做緊野
都係報返自己個行

未有

有冇人收到hkjc online assessment part b啊？

你收到？？？

未 問下 就快18號

新年前先會出offer

Icbc Asia?

係，唔通我報錯？

你係做左written果d了？

shl+panel+written
之後hr話新年前會出offer
我諗係一批批in

唔會再有下round?

據我所知，冇
你報咩department

居然係in一rd only...
Corporate banking
你in咩dep? 你咩u咩bg?

18年 兩間都係21k

你個陣幾時收到interview 同大概幾時in

有無人知上海商業銀行gmt幾時出application?

Hkjc gt出左second round assessment未？
想知係咪已收皮

人地講明18號先有消息 今日先15號
都唔知你地咁急做咩

人地話18-20號做啦喎⋯⋯

我都等緊!!!!!

Essay 加 personally test

ching你覺得難唔難 夠唔夠時間做 介唔介意講多d 寫幾多條essay 一中一英?

你呢D咁既心態就一早應該要收皮啦
比著我就唔請你

印象記得係三條問題，好似有中有英，都幾難，但都夠時間做

係大路野 定好banking knowledge

啱啱收到個shl general ability 但又冇寫啲到寄出黎
有冇爸打有頭緒

ICBC Asia 12月16 dead shl 已經出左panel同written?

大路野

ching一生平安

Same!!!

econ finance 底，識regression analysis，識python（pandas），剩係識呢d
有咩入門既工適合我？

佢係咁講

你係做左written有interview了？

Hkex出offer未

我都係... 完全唔知係邊間send過黎

同問!

有冇人都係hktdc21號written assessment?

Sino

係咪400字中文實用文 同埋600字英文social issue?
完全冇sources

我都係呀屌 取下暖

其實GPA應該係第1 round screening?

HKA gpa 3 表示有

有無巴打知Nan Fung mt出左next round未？

巴打做完1st panel in?

我做左first round panel 佢話四個星期內出下round 上次gp in完佢話等四個星期佢又真係第四個星期先出 所以等下啦！

Btw知唔知過完第一次panel既話仲有幾多次😂 佢話panel我差d以為係最後😂

真係sino咩？

有冇人知icbca gt幾錢人工

有冇人pccw gt都係報完填晒啲野之後遞交果陣係咁話出錯

仲有兩次
利申：本身都以為係final in

Ccb 第3 rd 有冇通知

電話都冇個想打去問都唔得

我都想知...

邊間咁高...

有既講聲 同問

有冇人收到mtr GT next round!

係咪第二日會收到call?

爸打收到offer啦？

佢冇call淨係send email

有冇人有hktv gt消息?

Really??? 又多一間收皮...

唔該巴打

出左下round haeco?

有無人同我一樣都係收唔到dah sing apt test
我到底做錯左d咩

ching apply 左咩？

今朝收到

非三大商科 有bank intern

10月 你係有收到？你咩bg

但12月有入去網到update information 唔知關唔關事

Deadline個日先報都收到

應該screen non 3大 始終佢人工都幾高

我非三大都收到
deadline 前幾日apply
但已經唔記得自己個preference 揀咩

我non三大

咁無野了sor